連登有無人叫阿榮？

我叫啊基

我叫阿布

呀榮死咗喇

姓林？

呀榮周圍都係

無人叫阿榮 真係死曬？

想養

我叫夏榮。。

喂？呀希呀唔該

哦...呀希....哦....哦.....哦...

我隻狗都叫阿榮
但佢唔識講野既

春日小夏榮